[ 有圖 ]大家樂 This is fucking RAW

咁岩經過，幾個月先食一次，每次都出事
又貴又搵笨柒都仲算，屌你全生既
我直接去街市買黎食得啦洗撚煮咩
話換過黎，岩岩又話賣晒，你間野係咪痴鳩線？ 當我食法國餐食2粒鐘？

rare

rare先係正野

祝你一世食大家樂

有一半係raw,唔係rare,可能電話色差問題

Yo yo this is fucking raw

揼落隔離枱嗰個邊爐淥熟佢

落單果時唔記得叫well done怪得邊個

Royal

雪藏肉煮極都有血水

直情係未煮呀屌你，雪藏更加唔應該煮咁生

痴撚線 D垃圾肉唔煮熟佢比人食
樓主玩大佢 直接食撚左佢食物中毒上報紙

記得下次同曹美女講well done

連鎖快餐店唯一兩樣唔抵食就係扒餐同打邊爐

我見d人叫good job wo

所以話香港盛產傻閪港豬就係咁解

落單唔講幾成熟怪得邊個
遞紙仔同個荼水部呀姐講咪得

食大家樂 我依一世都唔會再食大家樂

好掛住沒自信的毒男D假膠文

咩肉黎

hell kitchen

咁佢服務又幾好既，話比佢知就換，但係無貨通知你換貨姐，專人羅黎比你，唔錯既
但係生到咁都出街係個廚問題
一樣還一樣